2021 big 4 討論區（2）

舊po已完 開新

4間mi都重未收到

想問下DTT 個status
Online Test in Process
咗2個星期係咪即係收咗皮

Kpmg 你有test ？

冇
報定bdo rsm先

DTT offer god

PI god

2個星期未轉

我21 entry咋

+1
仲要三大acct major

追過 post 20 intake 3大都要做second tier

有無人dtt 報左fi risk有mi

有冇人dtt audit status轉左pi 但冇收到email?

我等咗一個月

same

有無人知dtt mi自己會in邊個m?

三大做second tier 有咩咁出奇
Lse grad都做2nd tier 啦

等兩日

You hv?

no

lse grad完仲要返黎香港做second tier，都唔知話佢慘好定話佢廢好

都係聽局腸話加入洗碗大軍行列累積經驗算

其實大把啦自己睇LinkedIn 周不時搵到英美澳加名校
有陣時好講運氣/timing嘅
Hku 都有人做local啦
Big4跳local又有

bt如果係2nd tier in uk 又唔同，做幾年又講入英籍，認真唔介意外國2nd tier甚至local firm

利申：無bno

下年含撚都唔掂，讀三大都唔覺自己有優勢

你好憎香港咁

唔係憎既，純粹覺得黎緊呢到收硬皮

英國 audit firm opening 好少
有人走先開 post

deloitte offer god

幾時做apt test? 做左就黎2星期啦我

Vi咗1個星期都未有回音offer god

我三個禮拜都黎緊

我一個星期前轉pi 今日夜晚先收到email 所以真係唔定....

7號mi 11號轉status

有無人知dtt digital assurance係做啲咩

我上網搵唔到相關資料... 想知平時係做咩 唔似係做翻audit野 job ad 寫話provide digital advisory service
btw 唔該ching

想問下有冇ching in 完Dtt pi 已經拎到offer?
等得好辛苦

我見佢under audit department 但寫話係做advidory 同consulting lol

想問big 4如果之前嗰個application 有啲嘢想更新 直接send個新嘅application 定係應該email搵佢地

8號mi 要等到幾時....

介唔介意留個tg傾下？

Assurance ， 唔好以為係consulting 。咁你會開心d

咁姐係做啲咩

Audit transformation, or insurance 客

ching 介唔介意留telegram傾下

我唔係assurance

啱啱收到啦但係要去office in

ching係下禮拜一?

Ys 會吾會要group in?

你留？

[member]第一次返office見[member]

anyone got dtt cyber mi ?

PWC audit 已經出咗vi ？

巴打咩background

Pwc EY KPMG 都無回音

Anyone dtt enterprise tech and performance mi?

有無巴絲知今年 Dtt mi中定英 同zoom in個人定gp

zoom 應該係個人

Yes

等左三個星期先收到vi 再等下啦

有冇人pwc day拎到green pass直接superday?

How?

上個星期五pwc day 同representative online one on one chat
拎到green pass就可以直接super day

dtt offer god

點解嗰個表格有寫到星期六嘅？

ching meh bg

你拎到?

絲打係報audit?

ching 報audit? 可唔可以分享下vi?

有one on one chat, 但無消息

有冇人有收到kp apt test. 其他後報都收哂

係呀

Offer god

大家見成點？

想知dtt pi會問咩

有冇人dtt risk有消息

收到mi

邊條team？

想問下有冇ching知道dtt audit&assurance 同assurance services嘅分別? 係咪core同fs?

咩function?

有無收到pwc tax vi?

anyone applied dtt fi risk receive mi

Dtt pi完收到email話pi overall performance is positive, 同過幾日去meeting, 係咪姐係有offer?

ching幾時pi的?

我都有 知唔知大概做乜

+1

問左係有offer 嘅先可以去

hr話係傾計，唔係interview性質，唔需要suit或者prepare

同問

會唔會去完cut咗我個offer

幾時pi

不如開個dtt 2021 telegram group 好冇

好

我唔係好識用TG 開group
驚唔係private
有冇熟tg既人做admin開group

樓上幾位收到email既介唔介意講下幾時pi的

上星期四

巴打21定20 grad

我唔會著 太formal啦

10號

等幾耐收到?

21

其實係可以

想知DTT M&A出咗mi未

Dtt itsa any mi?

pwc 完左gba幾耐知result? Winter intern

想知pwc day即係點 定係做完vi會直接superday?

有冇人收到ey電話打黎問你preference?
我記得我填application個陣有排到first and second preference 但佢岩岩打黎問多次
係咪之後等apt test?

board都on咗啦喎

係阿 3471 佢聽日應該會再打比你

Same here 唔知係會入翻intern個division定再派過

報咗dtt consulting
7/9收到apt test
今日收到written test invitation
有冇ching 知係去做啲咩

eg 姐係咩

pwc 3大team之一, 主要做細job/ipo
(其二為ig and fs)
fs>>>>>>>ig>>>>>>>>>>>>>>>>>eg

Me

無pi無offer
唔知會唔會有second round

恭喜恭喜
唔使入second tier

return 就肯定係跟 intern 條 team

咁你依家畢咗業未？
如果畢咗業有冇得同佢講可唔可以入一月？

未 grad
可以

return有話最少要做3個月

有冇人可以share dtt pi問左啲咩？in幾耐？

nope
識人一個月都有

想問大家dtt app test完幾耐收到mi

一個月
做e-learn 都冇左兩個禮拜

我嗰陣4日 e learning

ching幾時pi

Eg喺觀塘返工？
咁中環嗰兩個位置係咩team /depart

得Neptune （ocean ）喺mfc
eg其他cluster /ig at pb
fs at et

想問大家pwc gba之後幾耐會收到vi

有咩咁好
可唔可以解釋吓
Fs好定係ig好

等左一個月已經收到? 岩岩聽recruitment talk好似話係random basis
唔係rolling basis

唔係話base on gba performance 咩?

屌巴打我都係, 知唔知佢係咩要求, 岩岩聽recruitment talk好似話係random screen

岩岩打左電話去問 佢話audit未出vi 其他department就出緊

即係唔係早做早收咁得意

有冇人收到pwc fs direct offer or fast track？

屌佢咩都唔知真唔真, 我有frd上個禮拜收到, 8月8號做完gpa

dun know岩岩bu recruitment talk個hr講

我個frd報audit收左vi好耐....

個大陸妹係咁同我講

我都啱啱聽啊
等左vi 2星期已經好難頂

但收咗嘅好多都係audit，有無tax收到

靚女
外國top tier u
8大爆4
你有邊樣?
冇就

我等咗7日(連星期6日)

想問下有冇人交完文件畀ey之後係有消息㗎

fs一向都係噉
eg就正常都派

Grad program ar

噉係你個fd靚仔靚女
fs出名唔點派offer

咁我可能比人screen走左啦

咁真係唔知 唔知佢程序係點

我身邊啲fd入到fs都收唔到喎

17

今年, 上年都有

唔係 冇收到

doc list 係auto generate
你報任何post都會有

咁如果呢位師兄係做左assessment 先交文件咁用咩準則去派定唔派assessment ?

2個星期咪少我等左成個月 仲要有朋友收到...
已經打定輸數連gba都過唔到

依歪啲procedures一向出名亂
冇人知
我上年有fd收到Interview 都重未交 doc list

岩岩收到call?

我係冇apt test，交完doc list 三日有call

Sor 覆錯

幾點？明天見

我係同一日朝早叫交文件 夜晚出assessment

連第一round都過唔到 人地已經去到第3 第4round

估都係果batch

唔知仲有冇下批呢你幾時pi

pwc做完gba
想知派左vi未

有冇人收到ey call confirm完preference 之後收到apt test?
有既話 想問下隔左幾多日收到?

朝早？

Dtt係咪PI in邊個就會跟邊個

我有fd喺36樓in (T2 office)
最後入咗t1

痴線 快到咁 一定見得好 邊個見？

我好早見 收唔到

有冇2020grad既收到dtt email?

Ey interview其實開始未

Dtt case study 會係問啲乜嘢？
中文定英文？

Identify issue 係唔係即係搵出個問題然後再比建議？
係唔係都係吹水多piece of cake?

Thx
Case study 難唔難你覺得？吹水多？

Big4比人CO先入local炸？

Pwc tax> big local audit

唔想做tax但係入唔返big4 audit?

係
港大 仲要係ABC嚟

我啱啱開咗個dtt 2021 tg group
想問下係咪揀private 然後放條link係到就得？

offer 都未派咁快開？

我全程廣東話，無case, only cv based，in咗20分鐘左右係咪gg得

咁聽日上得去嗰班都預咗有offer啦

連 mi 都未收到

Audit or advisory?

audit

我都係咁，都有pi

[url]收到direct offer
之前做fs intern
想問下係咪一定會入返fs？[/url]

正路係

想問大家做deloitte video interview喺咪得2條?
做完第2條個system load咗勁耐 有啲怕

11號mi完到依家都未有pi 少驚

加油呀!! Zoom in定上office?

你嗰陣pi等左幾耐

星期一收到

加油加油!!!

pi god我係報audit

Give me

想join

想笑7大家。。。最後忠告，咪做AUDIT

想架咩
無得揀呀

做teller囉冇得揀我屌你啦
有種唔好做囉咁撚唔想做

ching 係唔係有咩誤會
樓上笑7人做audit 叫人咪做 你唔屌
邊個唔係想入到自己想做嘅工
自己唔夠班咪話無得揀

都係問下Partner問題咁 experience sharing

唔會無掛 咁都唔比offer 真係哂大家時間

言下之意即係冇得揀先至做audit?
咁睇唔起可以唔好做

咩邏輯 人人都想做ibank 想做更好待遇既工 咁自己能力有限 學歷有限 咪會冇得簡 只可以簡啲相對上要求冇咁高競爭冇咁大既工 邊撚到睇唔起

咁快有

咁點會冇得揀
做銀行都得點解要做audit如果咁唔鍾意嘅話

原來仲討論緊

講左咁耐從來都冇話過唔鐘意
我所講嘅「冇得揀 」指我冇料入最想入嘅公司
退而求其次 入second preference
唔代表第二就係 差
我可以揀洗碗掃地tim 揀就緊係我覺得好嘅野入面去揀
唔係睇唔起洗碗掃地

有頭到尾都係得你覺得人睇唔起audit
會唔會係你自己心入面睇唔起先覺得人人都係咁諗

我睇唔起就唔會屌鳩人啦
最煩鳩個班人就係又唔鍾意audit又覺得係垃圾但係又要去做跟住又要屌

Dtt mi完個status 仲係mi，係咪收左皮
Btw上星期五in

Pi前先會轉

Thanks

我都喺ges 今日mi應該無下一輪

mi完通常等幾耐?

笑7人？忠告黎，你咪唔好信。。。
不過有樣嘢係好，唔夠班真係盡快認清楚

點樣為之唔夠班法

乜嘢係ges

Fg 其實無話夠唔夠班。。。自己諗
Big4 個名其實都不外如事，無謂為個名，但又要受氣又要通宵

咁你話我知做咩好
唔通真係去做銀行呀唔包括M T

你咪忠告囉 關我撚事咩
你精神分裂 定 stone撚左呀
擘大你隻眼 睇你第一句打乜先啦
「想笑7大家。。。」

屌你咩 我未撚grad 唔通話自己好撚巴閉好撚有料咩
心平氣和咁講都都要比人串

咁如果你得一個audit offer , fine...
如果BANK MT，local 2nd tier bank mt 都好過audit

Global employer services

2nd tier bank mt都好過？
咪就係數來數去都係得呢啲好過audit
計埋consultant俾你好末
你講到好似求其一份工作都好過audit

其實無串你。。。。

即係咩嚟聽都未聽過
HR? Advisory?

Tax and business advisory

我用過來人身份同你講，某程度上，bank mt 唔差
不過bank mt 當然有佢的難處。。。

我夠知唔差
但係冇MT Offer入audit有乜問題
講到好似垃圾工咁
我夠知辛苦啦但係都有錢途仲想點

如果你等錢開飯，又得一個offer ，你根本無得揀。乖乖地認命
但調返轉頭問，點解你得一個offer

咁可能誤會 sorry 語氣重左
不過你最尾果句個feel似串緊我
「冇料就真係快d認左去啦」

Fg 唔係無料，因為真係白紙。
但唔好睇小自己
我無乜感覺。。放心

點會冇得揀
求其bank rm teller都有得你做啦
你一開始潛意識講到audit好低唔好入去做咁咪去做其他銀行工或者其他商業工囉

我唔係潛意識。。。係真係咁諗。。。
Btw I’m not auditor

我估呢個都係大家誤會左
你無得揀嘅意思係指 揀唔到做MT呢類神工
唔係指搵唔到其他工

咁MT 都好多種。。。。

我明呀
Audit頭幾年確實係Underpaid
不過business真係冇乜邊行人工升得咁快
唔可以話MT實好過audit

派左？ 16號做左apt test收唔到

你計時薪？

E記今年個process 亂曬大龍，好多人未交齊嘢就收到test，仲要48 hrs內做，有D 24 hrs
唔知佢地hr搞乜

tax嚟。搞啲類似overseas employee tax。

ges應該係d記叫法。

有冇派到offer呀？

ok

依歪亂都唔係今年嘅事嚟

我等咗1個星期收到apt test
過幾日收到doc list

有冇dtt audit 收到pi

mt 有時如果分去唔好嘅部門其實無你想像中咁好

唔反對。。。因為mt 都有難做個位 。

有無報左dtt fi risk既手足

想問前日收到return offer email
今日又有video in email係咩玩法

乖。。。忠告黎。。。
識多d人見多d世面。。。
定因為無junior 奴隸幫你做嘢呀？

9月10幾號報
做完gba 前日收到2021 New Associate Year 1 offer
啱啱又收到video in within 48 hr

大家個stage去到邊？

PwC:
Deloitte: Partner in (no any update）
EY: 做完apt test
KP: 未收到apt test

Audit 收到vi 其他嘅話我追post見好似未出

一樣.....send咗email問但唔知hr幾時覆喇
我估個video interview係system send出黎掛

9.3報 啱啱先收到

收到pwc vi了

Same
其實如果有pwc audit return ( IG)
其他幾間firm 都apply 左一樣嘅preference( non-fs)
陸續收到要交doc gba果d 應該點做好

我同你個situation完全一樣呀 都係ig return and non fs preference
我覺得其他firm可以照做既 始終都係唔同firm吖當試下攞多個offer再揀
係pwc呢個vi就唔太想做......

audit?

屌我dtt online apt test果到揀錯性別
返唔到轉頭

一係試下同hr講返？
如果唔係一到mi嗰陣有出入好似少尷
其實有時唔係好明啲公司application有diversity個part俾人填gay, transgender個啲其實係for 收集數據only定係真係會有quota收人
想講之前見過有woman internship...
係香港做straight male真係最低賤，慘過做寵物狗

8月12做 今日收到

pwc vi
有無巴打可以分享下大約問啲咩？

收唔到

你都係尋日？

咁我dtt 個網到係填啱既，係個online test provider 個system到要我填多次我填錯 佢咪scroll down揀性別既，我揀完唔小心mouse個碌碌咗野

exactly
我都係quit咗audit 先知原來世界好大
不過讀bba都會被人洗腦要入banking / audit

個個我無乜印象，係咪純粹for apt test provider收集數據？
咁就好似唔使理佢
dtt job application啱既就得啦

Pwc risk assurance 未收到vi係咪玩完

有無人in左dtt tax, 唔係BPS同GES嗰個

Pwc終於收到vi

Preference non fs ==

我反而想知一月on board 點樣training

P 記8月頭gba 到依家仲未有vi 留名

祝你好運

same,已經當fail咗
3月中再嚟過

報咩post

有無人報左p記risk assurance

師兄幾時做完apt test既？

pwc vi係咪都係電腦自動filter 跟住派

我 仲未收到vi

8月尾

你地做完test 幾耐收到mi

dtt pi god, pwc tax vi god

3月得咩 上年11月apply過 今年3月無得再apply

係 hr話唔係先到先screen

報summer intern

仲諗緊 等緊hr覆...
但個VI要兩日內做完

我諗係用黎幫輕HR
咁多人報, 逐份screen都幾係野
連gba都過唔到就唔使曬時間睇你cv

覆左唔洗做

Dear candidate，

You don’t need to finish the VI. Please ignore it .

會
走入去撚狗
最好chok到佢要去superday

我都覺得係
Gba完pass到人手screen CV同埋睇性格報告跟住派vi?

認真唔出奇
一黎神科怕你當水泡之後又唔要offer
同埋二黎入神科只係代表你學歷
家陣你工作能力同dse分數掛鉤架咩

我上星期三in 都未有

有無巴打可以分享下pwc vi 大約問啲咩？
9 條問題有啲chur

可唔可以講vi啲題目出嚟

14 days

勁audit side

其實我都唔係好知同audit有咩分別

對少d 數字但都係audit 黎

check procedures
例如你啲 transaction 有冇 senior approvals
有冇人 review 下屬啲 record
有冇 segregation of duty

Wok唔wok既？

睇 job 啦
但係 ot 一定少過 external audit
可以準時放工

2weeks

9日

mi等咗幾耐有pi

想問kp係唔係process緊

ching dtt係報咗啲咩

已簽offer

想知有無人pwc vi照稿讀

AI mark video interview，計eye contact 冇可能可以照稿讀

Pwc個VI係咪全英文?

有一個 Microsoft app 叫memo note
咁大個人出貓都唔撚識學乜撚嘢人返工

有冇人dtt 做完apt test就下一個出mi. skip 左vi
咁係咪代表左我係充人數

想知少啲eye contact過唔過到ai姐

有無人知PwC core assurance做完vi

大概等幾耐先知有無下一輪

DTT 出埋offer email了

收offer 既係唔係同一個partner?

睇完個on boarding headcount 之後唔開胃

今朝10點收到 12號完成gba

dtt advisory係咪出灑mi

MI應該上個星期派曬，應該今個-下個星期派PI

知唔知Advisory PI 派左未？

多左好多人用。。。。信唔信
你入到我個service line 再講個number

今年D記係咪加headcount，我見到請勁多人

想問pwc vi有冇人講足到3mins
係咪會dead air

Pwc risk assurance 有vi了

dtt pi god

Full claim?

Ey audit 點解ap test冇晒聲氣

依堆野係core assurance做，pwc RA係做system野

條撚樣個Username叫醉愛企鵝(好似係)
7到俾審計搵丁開po屌尻佢

u mean early bird only?

條友好似自稱水記mgr

新政策？

佢收啲風有啲差會唔會自己俾人炒都唔知

會

幾甘下
起碼一年人工

我估，冇內幕消息，HR process 1-2星期差唔多啦。
我估今年D記次序audit->tax->consulting/advisory

下星期都收唔到就應該收皮

Dtt完咗mi大約幾時會收到pi？

Pwc vi 係問平常野定問對應post問題想知個方向thz

YOU ARE FAKE NEWS

有無巴打收到風今年pwc superday仲搞唔搞
或者點搞 上年好似中間要係個到同partner食飯？

1 week

Audit?

咁快audit定tax

今個星期一dtt mi完仲未有pi pi god

有冇ey summer 出左return offer

.

Summer會有return offer？

我知Spring有 上年

頂，好唔想做PwC 個vi
成9題，但係12個鐘頭之後就dead

我今日都收到

superday 係咪起碼10月中

我都係btw係咪全英

好撚麻煩好似dtt咁咪幾好

咪又係自我介紹強弱項
Audit黎黎去去都係個幾味㗎喇

今日收到pwc risk assurance vi
2020fg

係
In份工都咁麻煩

Same

有冇人知pwc vi可唔可以用virtual background?

Nope

會有呀 你翻咩

我聽朝dead呢幾日返工都冇時間prep

QP 得assurance tax 有得full claim

EY有分 for applicants graduating in / outside Hong Kong
我2020外國grad應該揀邊個

想問下有dtt mi嘅你地general ability test 係咪識做晒

Oversea
聽聞會快啲行第二條line

YES

屌
Pwc vi可能柒咗

係 有兩條隊 overseas會睇先

收到mi?

Pwc正常做完vi幾耐會有消息？

kind of PwC mt
頭3年會喺所有department 做 （ie. audit tax advisory hr admin ）
然後會派你去某個department

係咪有好多個Super day？

說好的12K呢?

想問你send完application幾多日後叫你交doc?

岩岩做完pwc vi
等superday

冇乜準備就去咗做
9題真係有d chur 9up咗半個鐘 勁口乾

犀利吹到半個鐘

好多廢話

用英文吹到果下先好嘢
有幾條我諗唔到講乜嘢搞到用英文窒撚到仆街錯撚哂structuring

2020年得一日super day

難撚過 d 記

你上年有報 grad job 咩？

噉應該最多係2日

cancel 晒囉

咁即係點 vi screen 多啲人？

我有個fd 本來10月 super day
佢唔得閒， hr 改咗1月~2月
之後佢冇回音
我問返先知原來cancel 咗

14

Dtt vi
一直卡係呢個畫面點算

喊左

我係等極都冇反應 就call左 technical support

點柒法

咁低人工嘅mt

係咪要開cam做

唔知有生之年會唔會見到淨係得返big3

話明E_就有意外
我幾年前做煙腸嗰間上市大劣公司執埋粒添
啲客都鳩鳩地

not K?

細間都算
呢排出事嘅個堆都係E做auditAnderson 2.0

D記vi有冇time limit?

我覺得會見到big5多啲

邊間上到位

Bdo

可能要靠merger
全球仲差好遠，唔肯定香港

通常ofs嗰啲去到仙但係都唔識audit procedures
eg本身budget 咁少重book依啲人食cost咩

得啦冇你嘅事

想問kp出apt test未?

邊係
利申：10月onboard

Ching知今年點玩？仲要同partner食飯？
我敢佢都未必敢喇

個p咪都係同兩個m吹水

其實audit mi會唔會做case study?
Case study係咪應該係advisory 嘢？

咁撚老尷
你個陣就佢地有佢地傾 你就同同group嘅人傾？

有冇人收到kpmg個test

KPMG apt test 開始出了?

KP話要做test但係冇email

收到

收到email但係無test

收到email不過冇test

Audit 但無ap test send黎

Tax 又係冇apt test link

Kp 個apt test 好似幾chur

唔知kpmg想點？等24個鐘仲收唔到apt test再reply佢？

應該係

應該係 係佢呢個mail起計24個鐘後都收唔到就reply佢

kpmg個email好似好流咁

kp 個email有link wor

咩料呀kp 得個hr個email

屌你個apt tset send左junk mail到，大家睇下

junk都冇

我都喺send 咗去junk mail到

Junk都無+1

我係禁呢度落去就有

咩黎hr email無呢行野

無操過 就咁做有得操㗎咩

Kpmg轉咗做GBA ?!

你做左喇？
佢仲未比條link我

未做 check下junk mail啦
Gba嘅話可以輕鬆啲嘛
Cute-e好Chur

係

Check左 都無 諗住聽日都收唔到先reply佢

KP個test去左junk box到

使唔使計數

Junk 都係冇，幾耐要做完？

點解我剩係收到pkmg HR email

你仲未上岸咩
Btw我都係

Eg on board左？
好似話可以on board前lur hr

吓 你幾時in點解仲要等下年...
定你係return offer?

Dtt offer god

有無得照報p記2021

Dtt advisory出咗pi未?

想問有無人報咗pwc/ ey
Exp hire?

收唔到呀

我都冇

巴打幾號mi 幾時收pi

15號tax mi, 今日收到電話問我10月7號可唔可offline pi

唔該巴打

你其他firm點？

有冇人D記meeting之後冇offer？

得audit 出咗meeting??

Ey winter都未出 summer就算啦

有冇人登入唔到kp個apt test

我直頭收唔到

想知咩dept

18 apt test 24 mi完未有消息

唔知 到宜家都冇 status都未轉

Me2

ching 報咗kp tax?

有無人都係未收到kp apt test link?

我 夠24知鐘都收唔到先reply佢

垃圾郵件搵到kp apt test

啱啱係junk收到

倒晒email個junk box 出嚟都搵唔到pkmg個apt test

繼續問 有冇人d記itsa video in後有update

meeeeee

通常pi完咗幾耐會收到消息

Here

有無人做佐KP apt test

佢仲未撚比條link我

我係scam email 收到KP apt test
大家check下

我用yahoo 得junk無scam

kp apt test我做到最後一個task彈機，之後我重開resume再做
最後個分得1000

Ching想問佢個test有無話48定24個鐘內要做？

Gmail 都係收唔到

within 48 hours

dtt做完apt test幾耐先有mi

有無人知用link做完kp apt會唔會send confirmation email

收到personality report

Dtt出咗offer

ching u apply wt department in dtt?

我冇去
我應該行rp？所以冇？我都ng g

ching 係收email?

咩Rp咁犀利

Call

Partner?
可能會有meeting遲啲？我都唔知

嗰時都唔敢保證我一定入到

你係識個partner定係partner親戚
我都識個partner 諗緊點同佢開口
好似好怪

我嗰陣同你一樣咁諗
叫你老豆問？

頭先返緊工聽唔得閒問趕住收線

想問下kp apt test有冇得分開黎做

我仲未有每隔分鐘就去junk睇一次

有無人18號mi後都而家都無pi

Dtt mi

你junk定spam